SONY手機不放棄：2年後讓大家刮目相看

對於索尼來說，即便手機業務是賠錢的，但是他們也並沒有想要放棄的意思。

近日，索尼集團高級執行副總裁高木一郎接受采訪時表示，通過事業部門的整合，三大消費電子業務能夠向同一個方向發展，最終目的是為了實現更好地引領行業發展，進一步奠定索尼在技術和業務上的基礎與積累。同時，這一舉措將會進一步增強公司內部的人才流動性，以實現更快、更好地培養更多的技術型人才進一步擴大索尼的獨創技術優勢。

對於未來，高橋洋最後更是信心滿滿的說，2年後的索尼手機讓大家刮目相看。

目前，索尼手機銷量正在全面下滑，比如今年第一季度整體出貨量從原來的1350萬台下滑至650萬台，而未來這個數字可能會下滑到550萬台。

從3月20日起，索尼已經關閉了在北京的工廠，不過對於他們來說，並不會因此退出中國市場，其將繼續在中國市場銷售智能手機設備並進行相關營銷活動，並為中國顧客提供全面的服務支持。

重要2年，人哋iPhone都唔知捱唔捱得過今年，你重要只係sony

而且講完呢句之後，咪即係話而家啲機唔掂，啲人咪唔會買而家啲機，等多2年先買？

佢出返部旗艦有4500mah先啦

Sony肯出部機有512GB ROM先啦

出左你又咪會話咁貴不了

黎緊5g版有4400mah

Xperia 1 好似話成$7000

即係部 Xperia 1 又唔使買住？

$6999，但都會入手

罪大死忠

出番部有得換sim唔洗reboot 先算

貴唔係問題
個spec

出得好
我2年後XS MAX轉Sony

出返部ANDROID ONE先啦

sony話2年後先

Sony手機可以用到相機部門既技術就已經贏幾條街
偏偏兩邊就不和

Xperia 1係部門合併後第一部產品

已解決

手機有無防手震 我xzp有無

屌 無無線充電都收皮啦

Xperia 1 主鏡同2倍都有ois

之前屌無用既無線充電忽然又有用返

仆街，我一放低電話就充到電，無就要屌正個洞洞，麻撚柒煩

唔偷人技術係咁架啦

2年後俾個官你做

另一間 Nokia

無眼睇

調返轉出部講到電話既相機, 會唔會好過出部影相幾靚既電話?
同理, 或者打到電話既PSP之類

其實而家PSV嘅銷量係點？PSP之後已經冇留意到

PSV唔係停產左啦咩？

原來已經停埋產添喇咁重有冇後繼機出？

希望佢出PSV GO

即係而家得返任天堂部switch重頂得住 其他已經俾智能手機啲game打殘咗

用多兩年iphone SE
apple 再唔出唯有轉Sony Ericsson

功率高咪有用
Xz2p得9w
P30pro有15w

屌米出到20w

哈哈
哈哈哈哈哈

HTC上年都話不會放棄手機業務。

如果有部psp ，行靚畫面，touch screen，好似電話咁上到網，睇到youtube Netflix ，同時玩到psp game同手機game。手掣好似switch咁拆得。

對手機黎講可能太重，但係對一部手提遊戲機黎講應該可以接受

反正而家有smart watch/Bluetooth headphone，講電話都唔洗一定要拎起部野

其實對比起以前嘅PSP，我覺得Switch個mon size真係大咗好多，搞到好撚大部咁，我覺得佢個定位好似已經唔係拎出街玩嗰種portable咁 以前PSP或者NDS個size叫做啱啱好

咪又係畀屎為部p30同三猩s10屌打

未出就屌打
你緊係冇留意d論壇有幾多打手搞鳩others廠既Xperia 1

ericsson 收購番sony mobile 算了

三年之後可能已經變成唔再需要手機 變咗另一樣嘢都未定

而家邊部有睇頭

咁2年後再考慮

Sony 隻Fgo 賺左好多錢

Sony跟本係由設計開始就有問題，做D唔係人地想要的東西，用家去遷就佢的設計真係好辛苦

2020 都黎緊，仲有人用Sony

Sony而家轉左個勁人管
放長雙眼觀望

例如 21:9